陳靜姊去邊？ Jessica生日都冇開po既 ಠ_ಠ

記得每年都會開生日po喎

@陳靜sis

舊po

少女時代前成員Jessica前日31歲生日，她在IG公開與拍拖多年的K先生剪影合照晒恩愛。雖然兩人未有公開真面目合照，但K先生亦有tag Jessica，並留言：「Happy Birthday，J !」Jessica的妹妹Krystal則在IG公開與姐姐的合照。近來專心經營YouTube頻道的Jessica，前日趁生日上載製蛋糕影片，與粉絲一起分享整餅心得。

@陳靜sis報報平安吖 咁耐唔見冇事嘛

仲有一直聽住囉

喂@Dada姊冇事嘛

都係g妹sis最關心我最錫我☺️🥰🥰🥰

鄭秀妍生日快樂

之前生日post上過水🙈🙈

G mui when is ur b-day ah?😉I open post for u☺️☺️😜

原來唔係姊開 唔怪得搵唔到